有時睇youtube,都好覺得女尊男卑係事實

岩岩唔小心入左條youtube link 講兩性關係既
講左勁多都係要點揣測女朋友諗乜
佢表面上講呢句野
實際上係第2種意思

雖然我覺得其實如果身邊有番D女性朋友,同女仔相處開,其實唔洗睇呢D片.

不過 咁多呢D片我地可以睇到一個事實
媽 如果真係男女平等
點解無乜片係教D女直接同男朋友講佢諗乜?
又好少片教佢地點樣錫下自己男朋友?
FB IG靜係成堆語錄,等佢地催眠自己(同部份男人)
女人世界有幾深沉同心靈有幾脆弱.
男人全部都係仆街渣男.

結論:
台灣同香港,男人=太監
要時刻揣摩小主諗乜

咁樓主要多啲上連登，
喺連登全部女人都係雞係公廁

有咩關係？
女人係雞係公廁都比男人尊

男人cheap過雞同公廁囉 有咩問題？

個世界病左

意思係話你知網上世界好多人9up呀
咁都get唔到其實反映你自己都俾網絡洗咗腦
只係同你口中果班女相反角度

以為你係#2

吓 唔關係咪youtube事啦 大自然定律黎
就好似啲雄性孔雀要展現自己去吸引異性注意
大部份都係男追女

男人係原罪

我同意巴打既睇法
不過巴打都有講得少少唔太岩晒 同唔對題
孔雀吸引異性注意 同男仔用外表或者物質吸引 好類同係咪？
條仔好靚仔/揸架靚車 然後有女圍過黎搭訕
係男追女咩? 呢d好似叫溝仔

男仔會展示好個面 女仔都會(衣著 化妝 etc) 唔講咁多 都唔係重點

而家網路上偏向女仔既風氣先係本來我想講既問題